5年前重奪公民廣場果班人，唔怕被警方拘捕，照衝入去被圍，係咪好傻豬豬呀？

重奪公民廣場果晚，一大班人衝入去，被警方圍住，無得走，就係公民抗命唔怕拉。

然後，放催淚彈果晚，政總前面又有班人拒絕離開，被警員圍住，同樣無得走，亦係公民抗命唔怕拉。

睇到而家各位咁驚被警方拉，我至發覺，原來當日我地好傻豬豬啊！

#264806

認真一句。當日(及至今)我依然認為，只有一部份濫用暴力不跟程序既警察至係黑警。而其它正常既警察你唔能夠夠將佢地一律判定係黑警的。

可能因為有呢個背景思想，所以我無你地咁驚警察。 (因為你地認為所有警察皆黑警皆會暴力亂來，自然會特別驚。我則認為我有小部份機率遇到黑警，所以無咁驚。)

有良知個d俾人叫quit 剩返個d 係乜呢咁

我開過一個題目講呢點，不過大家畀既評價係
正評68 : 負評1471
唉

人地點會肯quit呀？尤其是若果自己無留意時事，並且自己又真係做野規規距距，點解會去quit job呢?